{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061451",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "김민성셰프베이커리"
    },
    "text": "「正しいパンを作ろう」という使命で、毎日真心を込めて良い材料でパンを作っています。 パンが最も売れている時間は12時で、営業時間は毎日10:00から22:00までです。 メニューはアメリカーノが2,500ウォン、カフェラテが3,000ウォン、バニララテが3,500ウォン、ヘーゼルナッツラテが3,500ウォン、桃アイスティガ2,500ウォン、イチゴラテが4,000ウォン、ブルーベリーイチゴ 4,000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "最もパンが売れる時間帯はいつですか？",
            "answer": "パンが最も売れている時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな飲み物がありますか？",
            "answer": "メニューにはアメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、ヘーゼルナッツラテ、桃アイスティ、イチゴラテ、ブルーベリーイチゴがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘーゼルナッツラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヘーゼルナッツラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "桃アイスティの値段はいくらですか？",
            "answer": "桃アイスティは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーイチゴの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーイチゴは4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 155,
        "QA": 301
    }
}